《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影討論區 (4)

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel

導演 :羅拔洛迪格斯
演員 :基斯杜化華茲 , 珍妮花康納莉 , 馬許沙拉艾利 , 羅莎沙拉撒
片長 :2小時2分
級別 :IIA 級
語言 :英語 (中文字幕)
上映 : 5.2.2019 (公映)

IMDB:
故事簡介
幾個世紀後的未來世界裡，合成人艾莉達 (Alita) 躺在Iron City廢鐵區中不省人事，幸得心地善良的機械醫師伊度，將她帶回工作室修理。艾莉達醒來時發現記憶全失，對身處世界一無所知，但一切簇新生活令她充滿好奇，到處探索。伊度極力隱藏艾莉達的神秘過去，而她好友曉高卻試圖勾起她失落記憶，兩人更漸生情愫；同時各方惡勢力逐漸叩上門，危及艾莉達至親，從而啟動她潛藏的逆天戰鬥力！為了解破身世之謎，艾莉達獨力踏上征途，對抗這個黑暗腐朽的世界！

我愛Alita

新post留名，相信續集一定開得成

大家一齊集氣

唔明點解D人雞咁腳咁走
明明首歌好正
二刷個陣得我留低聽埋首歌
成班戲院Staff 企係我隔離
好老尷

黎緊周末希望頂到上去

集氣

加油

新post留名
不過可唔可以唔好cap老翻圖，果幾幕預告都有

正想講，即係叫人。。。唉

Alitabb

永遠都支持你

bb

留名

Lm 集氣開成續集

Alita!Alita!Alita!

話唒都係james 嘅夢想，就唔信會就咁放棄

留
名

Push

點解推得咁慢

睇完第一次真係失落感好強感覺好唔捨得睇套電影，就好似唔捨得食最後一塊好好食嘅牛排。睇多兩次都重有嗰種感覺

原諒我啊Alita女神，我學生哥冇咩錢，三刷已經盡咗力啦

I, I can't lie, I'm scared to open my eyes
'Cause what if I find nothing at all, nothing at all?

AlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlitaAlita

新post留名

歌詞好岩alita處境

影迷high high high
票房go go go

續集 啪啪 續集 啪啪

留名繼續跟進票房

本野到左香港

未得閑去睇

負皮者咩居心

呢幾日出面仲有幾間有3d imax
要睇就趁呢幾日，依家連mx4d都無埋 得番4dx

d人搞事

討論套戲都比人負皮

好好睇

想問票房要去點幾多先會開續集新手lm 套戲真係好正

保持估計要有3.5億票房先叫回本
之後要賺幾多先有機會開續集睇電影公司點睇啦

依家回到本未

未 break-even 要350m
而家大概260m

而家265M
美國本土票房真係唔夠

art book見到連阿女架輪椅都雕晒花 靚到
hugo啲concpet髮型偏向搞笑

衰在美國本土 吸引唔到人入場睇

準備聽日2刷,睇imax.alita成為左我第一套2刷既戲

唔知海外市場口碑會唔會令到佢開多集

而家跌過1M真係屌出聲
不過係咁屌班美國佬又無意思
費事搞到好似泛民屌票咁
而且又真係有部分美國人睇十幾次
好矛盾

問題海外市場要拆數，點賺都唔及美國本土多

如果照美國票房唔收得現時依個地區票房結構
就算埋單達到全球3億５票房
唔好話回本
fox應都會蝕成億美金

隨緣就好，套戲回到本我覺得叫成功，有幾何日漫改篇電影會回到本

小某愚見，E次好彩有班人對主流影評人反抗， 爛番茄造馬抹黑得太離譜，另一方面電影宜傳方面好有問題，我覺得上面兩點係影響大眾入場指標。

回唔到本係咪代表冇續集？

在商言商，一定係
除非james有愛到可以將Avatar2賺到既錢投資落alita2，前題要avatar2收得先諗得下

大陸夜晚晚仲有咁多人睇
12點幾loop一下票房網有5.69億，頭先再loop一下票房網有5.7億

未update姐我諗

睇個勢聽晚12點前唔只6億 有機會衝到6.2億

咁冚家產了
雖然avatar2應該都幾收得
畢竟avatar1嗰陣嚟講好震撼
應該好多人會睇2

相比起avatar2 我想睇alita2多d

我比你強國埋單收倒十億人仔票房
即大約1億5美金上下
但強國票房跟戲院再加內地公司發行拆帳一般只得票房25%
即電影公司只能獲倒約可憐4千萬美金

鬼唔知阿媽係女人阿爸係男人咩

賺多40M都好吖
270M同310M感覺上可以差好遠
遲啲Disney估量有無潛力可能就係睇呢40M

大陸星期五 馴龍記3 debut
睇預售 見副分薄左好多票房
希望大步覽過 過埋呢個weekend 吸票房直沖9 億呀

得啦 威啦 知你計數叻

新post lm

Alita bb

咁我家下又講埋現時票房如埋單樂觀全球收倒3億５美金個結果
照現時睇老美本土樂觀看都係8千萬美金就完
老美本土同戲院拆帳有55分，即分倒都係us $4000萬
3億5-8千萬-億5=即其他區淨億2，依Ｄ區域一般都無老美55咁多但又好過強國
咁好計Ｄ計可回倒4成，即約us$5000萬倒
套戲成本拍左億7，宣傳費同排戲上雜項我估8千萬倒
即套戲用左2億5美金走唔甩
2億5美金-4千萬-4千萬-5千萬=1億2，結論保守計套戲埋單會蝕一億以上

Block 左佢啦，好煩

尋日五刷 之後focus Rosa啲表情嚟睇 睇到hugo講完I love you 之後alita點住頭喊嗰個樣 搞到我忍唔住標咗馬尿明明之前嗰四次都笑住hugo正戇鳩仔咁睇完

你自己日日報老美票房慘況

算啦 大家都係關心個票房

日唱夜唱

反映個現實票房結果，但好多銃夢fans接受唔倒

你代入到女主角，其實佢兩個感情線一啲都唔薄弱，由女主角一開始識hugo讚佢，了解佢，認同佢，又教佢打波，請嘢佢食，又陪住佢，帶佢搵甲，到佢比個心出黎，到hugo為佢放棄做壞事，種種發展一路建立緊雙方感情

當然hugo的確係on9仔
比vector撚又唔知，又水女主角去比賽，自己唔掂求救去到又扭扭另另，救完佢一獲又走去送死
所以佢係死得啱的
但佢兩個感情線我接受到

佢死我好開心

屌佢老母搶我女神

大佬呀
睇波愛隊輸緊
你仲喺隔籬煽風點火都會畀人打啦

場波現實輸緊10:0，再加就來完場
唔通重講有得追唔會輸反勝倒？

又唔係得兩個選擇
你同朋友睇波會唔會係咁特登刺激佢

係你講得好好
老實講如果條感情線跟原著咁去 我反而會接受唔到
Rosa啲眼神真係好有戲 一開始Alita喺舊教堂頂望住hugo廢噏自己啲夢想既時候 嗰種仰慕既眼神真係

有無係案例係票房收唔番但受歡迎到開到下一集

唔怕 我排緊隊做下任 樓主join?

中咗我笑點

有！舉個例比你
marvel + 環球套變形俠醫
第一集2003李安版環球自己拍－蝕死
2008年開續集marvel + 環球合拍The Incredible Hulk都係蝕死
結果環球唔再拍solo版 變形俠醫

死忠話你知 一日未落畫一日都仲有希望

除非有大水喉射住
Pacific rim 一個好例子，但你睇到中資搞到第二集幾垃圾

或者好似迪士尼有無限銀彈
唔收得都照出，為左鋪路

已block 條友煩左幾個post

所以我唔認同有啲人話今集男女主角感情線差，明明由頭到尾都慢慢一直建立感情
利申琴日5刷完，睇到最尾救hugo個幕仍然好感動

如果真係要去到中資出手我寧願唔要續集

迪士尼肯繼續拍嘅我都唔希望變咗一套
單純宣揚迪士尼價值觀嘅電影
始終原著圍繞「人」嘅討論
先係最核心嘅嘢

當然，alita都係核心嘅外圍

呢啲(同埋其他所謂突兀位)係要二刷或以上先至比較'得閒'(因為一刷嗰時要process大量資訊) 先get到，其實全部都有豐富嘅起承轉合
導演同監制啲講故事功力真係
二刷或以上仲可以盡情欣賞alita啲微細表情變化，爽到

佢呢個巨眼嘅approach其實係某程度上揉合咗真實同卡通嘅優點，但開頭就會有啲難頂。

所以好多人唔想睇(包括我，我都係睇咗佢trailer覺得爽先決定睇), 但睇咗啲人就會中晒毒

我先真命天子

叫dc煩閪狗老人k食屎啦

咁黎緊3月中迪士尼應該會完成20th fox既收購。 咁有人都覺得樂觀既係迪士尼既宣傳做得好撚足，所以出得下集就會鋪天蓋地咁賣廣告

問題係回唔回到本

美國星期二 1.4m

一次過比我踢爆晒強國票房救全家
同3億５票房就有錢賺既虛假幻想
帶返到現實銃夢點都蝕大本收場事實
我都覺得自己幾殘忍

比星期一多左

How to train your dragon
3.7m
話alita 似卡通片
鬼佬最鐘意就係睇卡通片

陰公，電影業比人搞成咁

向好方面諗 安慰自己

推

Alita加油

真命天子2.0我幫你

大家有無睇過

我一睇已經接受到兼好鍾意 反而身邊啲friend話有恐怖谷感覺 果然係love at first sight

Alita bb好可愛囉，佢地唔鍾意仲好，alita係屬於我

巴打我地又相遇了

其實會唔會係學似之前有位巴打講，啲人係怕鍾意alita會比人話毒，話鍾意假野又細路女，問親啲朋友都無表示，個個唔敢講出嚟

呢條片後段講話
迪士尼收購fox 拍唔拍alita仍係未知之數
經過今次負評事件，做到出哂面幫cm護航
加上同cm接近撞期所致
迪士尼未必想有新角色威脅自家角色，而且仲係新女英雄，自然出現比較同分薄觀眾

其實避免撞期咪得囉
cm唔會搶到alita觀眾，alita 都唔會搶到cm觀眾
最驚都係左膠女權意識入侵啫

今次公認技術超越左恐怖谷喎
完全係突破

點解好戲冇人睇

老實講迪士尼唔使驚
1. 買起fox即係alita都係自家角色
2. 學你話唔撞期咪ok
3. Alita最多出trilogy, 屌你迪士尼買埋fox咪即係買埋x men , deadpool, fantastic 4. 基本上狂reboot, 新x force, 再黎過新avengers universe加哂依咋人落去都唔成問題。 點解要驚Alita cap 到油水，就算cap 到咪又係左手交右手

最壞最壞情況，假如真係唔出alita戲，學netflix咁， 迪士尼買起埋Hulu咪響0個度出卡通。 搞撚掂

麻煩
大陸預購HTTYD 3 同咩綠皮書首日票房已經逼到alita跌落到第三

仆街了，真係咁唔吸引咩

要黎嘅始終要黎

其實我覺得係啲預告片太鳩

其實已經賺左頭淡湯
高鋒期過左預左開始跌

頭先個鬼佬同事好興奮咁講就出CM
我：今晚3刷Alita添啦我
鬼佬：

我無睇過預告片
完全係占士金馬倫個名 x 日漫題材令我入場

鬼佬果然淨係識睇英雄同卡通

鬼佬邊到識嘢架

係架
同另一個鬼佬同事講alita好好睇，如果你鍾意ready player one就會鍾意

鬼：哦 .......所以我睇左HTTYD3 , 幾好吖

直頭扯開話題，鬼佬無腦

每日一叫 Alita ! Alita ! Alita !

唔係無腦
係好傳統既英式諷刺
即係間接話"我唔鍾意sci fi, cyberpunk同日漫題材"

叫春有鬼用，嗱嗱聲睇多幾次啦

明明最多野討論，最接近人類未來嘅題材就唔鐘意，凈係識打交

係無腦架啦唔使幫佢地兜
荷李活已經控制住觀眾睇啲乜嘢
呢十年瘋狂地出英雄片
變成必睇作品，其他可以唔使揀
一係就題材千遍一律的系列動作片，為追下一集而追
一係就小說改編反烏托幫三部曲電影，後生仔市場，但眼高手低，爛尾居多
一係就無得輸嘅左膠深度戲，唔夠深度唔夠message視之為垃圾

品味唔同就係唔同，無得逼
所以更加覺得留錢唔響西方國家宣傳仲正確

因為你點都叫唔醒已經有fairytales同超英片stereotype既西方大眾

咁又唔係無唔無腦
係自細耳濡目染
我地細個睇日漫點都多過超英
佢地相反
咁西方大眾有荷里活咪優先出超英片

品味呢啲係逼唔黎
不過好坦白講，如果有鬼佬叫我睇HTTYD，我都會拒絕

係囉，我一集都無睇過完全無衝動
但鬼佬覺得：嘩細個公仔書講過d龍呀，入去睇囉

掉番轉，假如男兒當入樽2020出3集劇場版
你覺得我地有咩反應？ 可能逼爆戲院買飛456789 刷，完場仲齊齊叫"安西老師，我好想打籃球"

鬼佬： 我睇NBA仲熱血啦屌

其實個改篇權係響占士金馬倫定係Fox 度，如果係響占士度，米奇老鼠吞拼Fox 未必會影響到拍唔拍續集

占士到
係占士自己買個板權返黎

都係攞Pacific Rim比去樂觀預測

Alita: 等我包你，唔使jack parts上Zalem

迪士尼有無前科拍非新生仔續集？

Pixar 好多wor

Marvel, Pixar夠唔係親生啦

仲有George Lucas

都係睇錢份上

咁依個當然
但學樓上講金馬倫買起左銃夢版權
加埋avatar
咪當marvel鳩出超英片大收
之後間唔間出thor蝕少少當息
應用番金馬倫系列，鳩出avatar
之後間唔間出銃夢

呢啲大brand 呀嘛

係，但即係承認會拍非親生仔作品囉
假如金馬倫真心愛銃夢，你覺得佢會唔會同20th fox, disney傾先

咁所以好睇avatar 系列成唔成功
如果大賣，真係間接影響alita有無續集

其實迪士尼買得人地公司除左吸收版權，就係吸收人地技術

尤其係Pixar, 一收購完就係咁自家出CGI卡通電影， Zootopia, Wreck It Ralph. 之前佢地邊有能力同未收購前既Pixar鬥CG卡通大作 Oscar 最佳動畫都係Pixar差唔多攞哂

CGI+ 真人戲你見Disney整套阿拉丁幾撚趕客， Will Smith個Genie幾撚樣衰，轉做變粉紅色成個布歐咁就證明到Disney 無金馬倫既技術。 假如Will Smith + Alita既CGI + 真人演出技術應該無以上問題。 我諗金馬倫會用依個做籌碼同Disney講數

純推測鳩up

因為想睇一套戲嘅續集所以已經要plan定睇另一套戲
睇咁耐戲第一次會咁諗

本來就打算睇avatar堆續集

+1

但係如果要睇Avatar 2票房先決定拍唔拍Alita2
分分鐘Alita2要等七八年

睇就一定會睇
反正對第一集唔反感，仲要係占士金馬倫
不過真係唔知第二集仲有乜好講

技術其實disney都係唔會買到
Fox只係發行商
技術係一間叫weta digital嘅工作室
係金馬倫嘅御用工作室 avatar都係佢地整

應該唔使呱，又唔係佢拍

唔使驚
星戰1-6 再加動畫補完仲可以擠多3步曲
未來戰士擠完前傳後傳再黎個平行時空
你同迪士尼定

一定係 avatar仲有345集，同埋開始拍既時候都要番咁上下時間

要講既一定講到既

冇記錯avatar 係一次過拍咁多集

係 所以先拖成十年先開始續集

鳩估，某程度都會下放俾Disney
因為Zootopia d動物毛細節位已經係Monster Uni既程度黎
但Pixar一定係開發最新技術同應用0個個
睇Incredible 2 已經玩到衣物纖維細節，短片動畫little bao玩到食物質感同醬汁glossy效果

Disney CGI 其實由toy story彈起已經開始研發
Tangled係佢地第一套2000年後成功嘅作品
至今唔計通脹仲係最高成本嘅animated movies
成（260m usd 仲要多過alita成60m)

我都唔肯定有無互通技術
不過以我所知兩間studio用啲model應該係primarily 自己研發

真係值得諗諗

weta其實係魔戒peter jackson親生仔

笑撚死啦

屌睇到印尼佬嗰到真係忍唔住笑出聲

Offensive

買咗飛今晚4刷imax

第一集完得咁好
竟然仲一次過寫到二三四五
諗起就覺得黐線
有無咁長嘅故仔講

不過都會支持下
一部分係有啲厭而家啲片
另一方面都係想佢抽啲水去拍alita

最後先好笑

而家啲戲真係太政治正確
有套正常嘅作品
好多人都忍唔住攞出來撚一撚啲左膠

名已改

各位幫手推
吸引多啲人睇

我先係1.0

須然係CG臉 Rosa 不能等太久, 移動迷宮都拿拿聲拍哂, 後生變化好大, Teresa 由微波變跌蕩好唔連戲!

妙麗

唔怕啦
Civil War Tony Stark由阿叔變後生樣完全無問題

千祈唔好打Botox 硬哂臉就Motion Capture 都唔work

人地後期執哂d殘樣，Alita基本上係成塊面重做

岩岩睇完dbox版，佢d震同4dx唔同，好多位係只係跟住woofer震而無去特別編排過，投入唔到仲好影響睇戲，同埋如果加番個腳踏會好d, 隻成場半天吊。

所以我最鐘意都係睇2D
唔想比任何嘢阻到自己投入，包括副3D眼鏡
如果有imax 2D就啱哂我

IMAX勁正，但係岩岩機場得幾個人睇...

機場IMAX銀幕應該最大，同埋真係好少人，好易買到皇帝位

我頭先坐皇帝位😂成排f都無人，後面g都係得一個

F同G行

就落畫啦，得幾個係正常

個到真係無咩人 上個星期晏晝有場得我一個

想問大家點解去入到機場
住東涌定青衣定係果邊番工

可能特登入去睇

megabox imax翻新過好似變左香港最大

有程長途車可以俾自己沉思返套戲

好似少位左
但變左12聲道

香港暫時都係得megabox有12聲道
雖然7.1都已經ok

佢未講已經估到佢對白係 Because I love you
到佢真係講出嚟嗰下有啲眼濕濕
完來愛真係可以改變一個人

Around youuuuuuuuuuu

真係9吹到無朋友唔用腦
fox拍過龍珠迪迪尼買左fox，悟空龜仙人就歸迪迪尼有呀！
電影公司只係同日本集英社買左拍電影套戲版權，本身套作品版權就係集英社
重有同漫畫拍電影版權有合約年期，你唔再拍版權就會完左架喇！

我第一次見睇戲post有咁多痴線佬
我都係覺得入機場好貴

我係想知搭A車或E車喺邊個站落

機票imax票價相對低啲
但太遠 不了

好似係terminal 2

最平係入東涌轉a1巴士
但坐勁耐車

2次都係機場睇
有靚位揀好正

我以為自己三刷已經好夠
點知有人十刷

準備入場睇第四次了

有得睇好睇
真係等唔到3月8

呢度好多巴打都好勇躍

開場有一幕都好sad

"Did you ever find peace?"

"I found you"

" I'm not your daughter."

兩父女耍花槍

其實呢場戲ido個樣根本就未䆁壞到
但佢又唔知點答alita
所以改答I found you

去到後面alita認自己係ido個女
我釋懷了

哈，係

生命中發生過大事，感覺到個幾句對白十沉重。

發夢夢到有續集 點解我要醒

係，ido個角色好多心事
成日唔講心底話

3月5應該最後一日

留下伏線

你都抽得幾應
我陳述現實講係真實班core撚都發晒爛渣
你家下重講發夢先有續集
你死緊啦！

cm 3.6上
想3.8刷場都難

3.8 係美國同中國上畫
人地reddit搞梗係跟美國時間

突登揀婦女節但係香港唔跟

係旺角訂完hot toys

幾錢

1530 訂金500

有冇相睇下

學生撚表示好撚貴

頭先亂影影番嚟

學生表示訂金500，之後再俾餘數其實唔會好肉赤，而且要訂就趁而家，過多半年可能已經無得訂，alita唔似marvel 野

書，三舊幾
HT ，千五
遲d blueray, 四舊

加加埋埋賣成三叉野....

如果美國係咁就好

同你一樣，不過咩都值

起碼我地香港對得住套戲先，上映咁耐就做咁耐冠軍，應該值得自豪

好憂鬱，咁大機會有loss

話說今日去ht 其實有friend 陪，但佢竟然係訂captain marvel ,真係估佢唔到，未上映就訂左

（比我個friend睇：如果見到依個訊息，勿相應同爆我出去，如果唔係祝你套captain marvel 仲難睇過發哥套龍珠）

剛剛睇完imax，睇嚟都係last一次
不過我諗3月8總會有一兩場2D掛？
到時買張飛留念

可能對大媽有愛

除左開頭一次2d無keep飛之外，其他4次都有keep

milf

PS:用緊流動數據既巴打小心,好多大gif

Alita

我未買周邊，十五十六

Save唒

上網查番銃夢響日本出過可動figure，係連埋本銃夢外傳漫畫一齊出，今時今日想搵應該比較難，唔知日本會唔會出番玩具呢？

我想儲漫畫

我都訂咗HT買咗Artbook，Funko Pop同OST
要買就快始終未必有下次，唔係到時就後悔

漫畫信和有無？定要上網訂，目前仲考慮緊買唔買埋漫畫好

漫畫我都睇緊
不過台灣依家嘅新裝版我唔多鐘意，聽聞紙質好差

反而日本依家再新出嘅新裝版不論封面定紙都靚好多
希望會有代理

主要都係驚會冇下次
入左artbook同ht
買左後悔好過後悔冇買

dcfever 有二手

呢隻就係日廠出

Dr IDO Journal 果本書呢？

四刷都喺同一個場
好似返咗屋企咁

呢隻正呀，如果我有錢嘅話，咁去睇睇訂唔訂HT算

冇錯唔買啲錢都係唔知洗咗去邊
之後後悔冇買再搵就未必搵到，就算搵到都貴

同您一模一樣 計埋4刷imax 真係成3000hkd
仲諗緊買唔買美版既原版漫畫 都成千蚊

認同，錢可以再賺番，但有啲野買唔番就買唔番

同你同場

東立果邊仲未出完
漫畫唔買了，上網搵到scan舊版中文就算

正係正，但個價錢有啲....

如果佢日本嘅新裝版台灣有代理我諗我會買一set嚟供奉

有諗過依本野，好似前傳野嚟，但網上都無咩資料

有預覽圖

呢隻咪係5千幾蚊個隻
窮撚j ht個隻夠皮

要下年先拎到貨，有排等

已經執好位等Alita bb跟我返屋企

呢隻主要係配件多同有燈，另外deluxe版多個畫埋血痕嘅頭
但可動性係冇乜，仲有兩個頭雕都唔見得靚
btw 呢隻野就黎12kg

ht貨隨時會delay派

好似幾正咁，買埋先

五千幾係普通版，少個頭同啲配件
上面link大約七千幾
見到amazon個價有跌過

今日睇咗3dImax，唔明點解美國賣得唔好
依家票房走勢黎講有冇機會出第二集？我覺得後面既故事應該會更吸引

遲唔緊要，但好驚個成品會同佢個展品會有出入

利申：第一次訂figure

都預咗但因為太期待，所以執定先

有

有無人想挑戰本官方小說？

因為佢哋淨係鍾意marvel dc Disney

Fox三月都變Disnet啦

Disney*

我指Disney啲卡通同卡通改編真人
傳統Disney電影

我都係第一次買ht
佢啲貨嘅qc好似時好時壞
不過都只可以硬食

張單後面仲要寫明可能會有出入，咁到時整到山寨咁都無佢乎

而家出街食個垃圾飯都一百幾十，真係食少幾餐喺番度

多過好多國家

我聽日都要第一次上去繳款了...

日版果隻好似半可動咋？

同埋隔左成年分分鐘d人唔記得
可以等現貨
頭先同朋友3刷完

真係鐘意alita係唔會唔記得

應該係
可以郁下對手咁

我會擺響個心度

啱啱google,好似話拎到貨個陣記住開嚟check貨，有問題可以換，但唔知包唔包括埋個樣嘅出入

咁ht好玩啲

人仔上到6億，加油

photos for references only

幾時有得訂碟

最新票房
2.85億
然而仲有好多未更新

依家先2.85億咁真係悲報
師奶隊長6日後上畫，世界各地就會抽走晒上映銃夢戲院上師奶隊長
咁埋單全球可能3億5美金都無，套戲蝕過億睇來好大機入選今年全年荷里活蝕＄電影十大

完全block老人k當堂耳根清靜哂
總之alita盡左力就ok

完全block完又知我開post?
衰鬼block又要開返來睇係咪抵死

其實你點睇mojo個box office都唔會點變
佢每日剩係更新domestic
大陸票房個figure仲係as of24號
日本仲未有figure
唔使太擔心既

成功拉咗兩個朋友聽日睇IMAX

日本直接去日本網睇，但佢地係一星期先更新一次

佢上左一星期啦咩？
有無link?

支那狗

日本一樣係上星期五出
唔係指套戲上左一星期時更新，而係固定星期一/二出上周個數

上星期六日動員15萬2000人、票房2億4800萬yen
三日加埋就動員21萬2630人、票房3億4266萬yen

呢個中文網睇日本票房應該OK，可以轉埋美金睇

睇下下次更新咩環境
我原本仲以為荷里活改編日漫啲日本人會一窩蜂去睇

係 block左佢唔洗煩

邊個唔去幫手谷票房就搵電漿炸晒你地

計番條數加埋得160m幾，應該222m係全部更新哂

好似係更新到26號

"將空氣吸入,再從指間噴射出,利用電弧點燃形成的高溫等離子"

留名新年嗰陣睇左次2D 最後都係忍唔住重刷返次imax

搵到張畫得幾靚嘅fan art 係到share下

單指倒立係另一個馬戲班表演者做，Rosa企埋一邊食飯咋

單指倒立真係好癲

副body

星期三美國又唔夠1m

日本都出左，得果3m
仲少過香港，香港上到5m

可能真係名問題
叫番Gunnm應該可以叫醒一班中年讀者
但日文戲名仲係叫 Alita

連日本都咁少 諗住同南韓差唔多

而家又一個56日combo
希望alita響強國爆到上9-10億人仔

咪係囉
日本仔娛樂上都係好排外
淨係幫親自己嘢
queen果啲真係例外

日本仔都唔睇，仆街了

有啲難啦，琴日開始都衝慢左 3千萬人仔都無

唔通真係續集無望？

起身一推

推

我要續集呀

續集啊

1-4 閒日點同
當然，馴龍記同另一套戲上都有影響
我當係上個禮拜56日既票房打個7折

歐洲俄仔澳洲果邊有持續上升，好過開畫果陣
但應該都差唔多到頂

感謝班鬼佬

美國佬食屎

就咁睇海外會繼續有持續上升走勢
可能最後全球執多20m，唔計中國同日本
有啲大國開畫真係好差，但而家又爬升左

而家285m
美國當佢每日執1m執到3月8
就7m
全球所有國家加多20m
中國當佢加多40m，齊頭數1億美金
日本失望，當佢5m完

總數加埋3.5億

希望強國真係做到1億美金

當初美國本土好似預計五千萬美元，宜加算超出預期啦

3m係頭三日

1.7億預算大製作
預計得50m真係好慘

只係回到本根本無撚用，今集差，出左下集，一定票房會比今次差

所以同 bumblebee 0個d就係慢慢cap

做左口碑先
matrix第一集票房好係因為劇情，武指同bullet time
但票房高峰係reloaded
但第二集整體差過第一集，又擺明要搞掂agent smith先谷埋revolution龍珠式收尾

日本上映3日都已經3m，應該會過到10m
暫時睇評價都有7~8/10分
日本得每週票房，要下星期一先會出到呢個星期嘅數
不過壞消息係日本今日上greenbook，睇販賣數量吸左好多日本仔去睇

個黑人係alita都有，唔爭在睇埋啦

成功拉到男友全家去睇
今晚第五刷

咁你真係要斬大舊叉燒請佢地食啦

原來今日仲有兩套動畫上映，哆啦A夢同宇宙戰艦大和號
alita今日個販賣數量已經得日本第五

有多拉A夢，咁可以唔洗睇了，專注中國票房好過

四刷左 想五刷

大陸幾時上cm

美國同大陸都3月8

尋晚先睇完今晚又再睇, 我都覺得自己有啲痴線, 但又好開心

你痴線嘅話，呢度全部人都痴線

戲份爭好遠

佢要死呀
Offensive

畀人控制，算係傀儡

It looks fatal

應該大陸都完了吧
得番18.3%票房佔比

而家都有6億rmb，即係有90m usd
望佢上埋1億usd

屌我尋晚睇一見到老母出場就忍唔住笑, 諗起個印度佬
到幫Alita換完身之後又諗起話根本冇人問佢想做男定女
段片真係…

重溫重溫

樂觀數字3.5億
保守數字3.2億
仲要未計拆帳

始終今日都有兩套戲上, 競爭係激烈啲
希望聽日上到1億USD

計埋拆帳仲傷心, 睇面數算啦

票房要有幾多先唔蝕？

明明一套好戲 可惜搞成咁
我要續集三部曲啊

大約350m
但其實點圍皮都係蝕，主要來源係美國本土票房收得唔好（賺既盈利一定係本土最多），其他地方拆帳食水太深，片商幾乎賺唔得多
所以我地都係睇面數算 唔好去計實際數
Btw美國佬走寶 去食屎啦

佢地文化係咁
但起碼金馬倫俾左個美夢我地

始終真係文化唔同冇辦法

有續集當然最好
但就算冇起碼我地有呢套可以J足一世

荷李活愈黎愈少題材了

多謝金馬倫將佢嘅夢分享畀我地
可以無限loop套戲

Load 唔到張圖

【🎉4千萬票房謝票「禮」 #有獎遊戲🎀】
《銃夢：戰鬥天使》戲勢強勁票房衝破 #4000萬！🙇🙇🙇為答謝影迷支持，我地特別送出15隻 ALITA Figure模型公仔！留言玩遊戲就有機帶佢返屋企！👍🤩

⭐遊戲玩法：
1) 讚好此遊戲貼文；
2) 於留言位置寫上你最鍾意電影裡ALITA邊個造型及原因；
3) 於留言位置Tag3位朋友。
🎁獎品：ALITA Figure模型公仔乙隻 (12cm高) (共15份)

遊戲截止時間：2019年3月7日 (23:59)
遊戲詳情及條款：

🎫戲票預售：
🎬高清預告：youtu.be/mlih9vShBeg
*******************
阿凡達票房神話監製，年度天價電影盛事
大銀幕的震撼力，盡在《銃夢：戰鬥天使》！
2D, 3D, 4DX, CGS, D-BOX, IMAX, MX4D, ScreenX

今日 新世紀 新英雄
Alita: Battle Angel - In Cinema Now
#Foxfilm #AlitaBattleAngel #Alita #JamesCameron

其實睇返readyplayerone 日本仔都有成23m票房
仲要唔係日本劇本
無理由今次直頭日漫電影得咁少票房呱

因為史匹堡導演
金馬倫係製作人
同埋ready player one直頭係毒撚文化大包圍，唔中高達都中波動拳

起碼有高達
冇幾可呢啲電影入面見到
除左ready player one 得一套垃圾真人版高達

嘩屌

係咪姐係代表3月6落畫

我想要冰火版真天魔透明Alita

唉
無諗過歐美個邊票房咁差

仲有咩題材
都係d作品翻兜小說動漫改篇
黎緊套The upside(2017) 直頭翻拍法國真人改篇戲The Intouchable

暫時大陸票房10m人仔

仲差幾多先夠1億usd

差70m左右就夠數, 放心實達標
人陸傳媒預佢收9億, 就算最尾得8億都120m USD

整體咪又係蝕

呢套嘢真係好兩極
睇咗嘅人同未睇嘅反差好大
可惜未睇過嘅人都係佔大多數

又唔洗咁灰機嘅
一切都已成定局, 差在蝕多定少
希望佢蝕少一蚊得一蚊

有大部分人未睇就話Alita唔靚

好撚完美喎，睇完聖人mode到而家

唔使唔開心，香港其實算多人睇左 ，鐘唔鐘意一回事
係歐美

香港好撚多人睇
唔使傷心

無嘢會所有人都一齊鐘意
但你見出面個post有90%正評10%負評
9成人覺得好睇，1成人覺得唔好睇，反映現實，算係咁

希望我個post可以推動到唔小人去睇啦，但後面啲人全部都話套野唔好，搞到我好似fake佢地咁，但自問已幫左好多

（今日拉左個朋友去刷，佢第一次睇，我第4次，佢都話唔錯，無奈唔係個個人識欣賞）

早幾日睇完IMAX 3D版本,仲諗緊追唔追隻HT,到底會有2.0定THE ONLY ONE.....好苦惱

中意咪買

以Avatar為例，暫時都係得一隻Jake Sully
出續集時可能會有2.0，但金馬倫呢啲戲拍一集都幾年
即係我當銃夢有續集時而HT又肯出隻2.0，都講緊好幾年後
而銃夢有冇續集又係個問題

訂啦唔好等，到時等完無又買唔返第一隻就後悔

一套戲一個角色好少話出幾個版本
如果對隻HT係有愛就建議訂咗先

咁等法佢遲啲1.0無得訂，又唔出續集你咪大獲

尋日睇完上20樓訂左，出年第一季交貨。

多謝各位回覆,黎緊呢個週末都係要上廿樓望望

帳面睇預左無下集，希望重刷同各方面商品熱情可以挽救一下。

4K碟同本設定集都定左係MUST BUY ITEM,黎到HT就變左心理關口

老實話你聽樣就唔似架啦，希望大貨個樣會執執啦
但整體高質嘅

今日強國票房暫時有18m人仔

話說有無人玩緊隻game,啲質素有啲……

我又覺得唔係淨係睇錢嘅，其他誘因例如拍到冇嘢拍，個角色/universe有發展潛力之類都可以係理由出續集

向好處看

套戲口碑的確好
角色有吸引力，已經儲左班fans
故事有發展空間

你知我知
但disney班pk唔知

淨係個世界觀都J死我，最鐘意呢類型世界觀

講到尾真係睇迪士尼取向
但大眾口碑好重要
warcraft都收得麻麻但觀眾反應都係咁麻麻，所以唔會拍續集

一係睇漫畫，一係就下集

鐵血戰士同異獸戰算唔算係因為多fans而出續集，睇票房次次都收得唔太好，而fans多出到續集，咁alita機會都好大下

諗過down
但係D巴打話好鳩

我覺得原著fans聲音比較緊要
warcraft作為game出過小說同其他產品都吸到客但電影食屎係因為連原著fans都屌柒電影

不是
呢啲b級片同唔到alita比
淨係budget 已經係一個天一個地
佢地用嘅budget 咁低，呃啲fans入去睇已經可以回本加賺錢

開續集繼續呃人去睇無難度

我覺得今次完全係顧及到fans之餘又吸到新觀眾嘅完美示範
攻殻就係做唔到呢樣嘢

edge of tomorrow 都高質
不過始終一集完
未去到alita咁有追看性同發展性

攻殼又係另一個想面面俱圓既失敗作
就得鬼佬tasts又得失原作fans
最後兩邊不討好

好彩alita唔係姐，至少大部份原著fans都受落套戲，加上觀眾口碑又好 話唔埋開續集

根本睇過嘅人9成都話好，今次仲令到好多人一睇睇左幾次

所以一開始就覺得金馬倫同robert就係見到攻殼電影既缺點，所以搏一搏淨係吸引原著fans/亞洲市場

希望搏一搏，單車變摩托

希望中國12點前可以達到6.5億人仔 依家呢段時間先係正式開始吸金

so far都樂觀
因為alita倒食番新上畫既馴龍記同另一套動畫既票房分成，上番第二
利申睇貓眼

同樣睇貓眼 相信中國唔會令我地失望既，同我今個週末拎埋冠軍佢啊

點解段野咁似幫中共打J
係咪我反中共太敏感

敏感還敏感，但今次佢地係最大功臣，如果無左蚛蟈人續集一定無機會，所以巴打你忍受下

雖然 龍記3 上映 但我睇到 預售情況都唔太差

明唔明我已經忍到有d攰
間唔間就會諗到 "要不是中國人 ..." 同我既崇優心態黎個天人交戰

四刷，今次睇2D支持吓，都大半人入場喎

忍下啦 套戲靠佢地先有成果

本art book好撚正

唉，我都唔想架，但今次真係要不是中國人

算啦，依家最重要嘅係大家最愛嘅alita出到續集

你估我地好想靠蚛蟈人票房咩，無奈我地只係地圖上嘅一粒點

一諗到佢地個寸咀樣

可唔可以叫佢地玩motorbal跟住俾個asian選手用鏈刀處決

點解我會返工都冇哂心機，成日掛住ALITABB

比啲掌聲香港人

其實佢依家都係每日票房冠軍，如果唔係要讓啲戲院俾cm, 我諗佢仲有排做

速睇完本artbook
D圖好撚正
遲d再用多d時間睇埋d字學下英文

我都係無唒心機，聽日訂完ht先開心番啲

咩artbook

電影設定集

仲唔買等幾時

買黎收藏

我掩護你

Artbook 都唔知係咩，罰你即使睇多次alita同買番本artbook

真係唔明大眼有咩問題
迪士尼啲人物咪仲大眼，啲人又咪係衝入去睇

心理問題，d人知道迪士尼係卡通人物會接受到，alita係真人+cg就會覺得好奇怪
利申鍾意大眼 覺得好cute

除咗大眼，博士叫佢don’t kill anyone 個側面表情都好可愛

mcl已經出到alita 3.6嘅時間表

巴打會唔會諗下e個，全世界15號截單。

Alita根本係完美嘅老婆，同佢生活一定勁開心

我愛你啊alita BB

應該三月尾都未截單
amazon jp個價仲抵少少

好貴下

無得啪
佢大力少少即時變肉醬

無所謂啦 最多學hugo變埋cyborg

香港真係無咩人有錢有地方玩prime 1

痴線對住ALITA係唔會想扑野的

無得啪有咩所謂，淨係望都夠

Prime 1個問題應該係冇乜可動
玩HT都唔見得平價同慳位

平USD3

prime 1其實根本就0可動，佢係賣雕塑唔係賣可動figure，prime1既1/4同hottoys比，details位多好多，靚好多，貴成倍有多，同埋prime1好重玻璃展示櫃都未必頂得住。
利申玩Hottoys，不過無訂Alita，因為隻野做得太求其。

請問日本亞馬遜係俾訂金，定係要一次過俾哂？

訂時唔收錢，出貨前一次過扣數
呢隻3.31後唔畀cancel訂單

未必頂得住大概係咩意思，介唔介意講多小小，小某人生第一次買玩具。

咁係嘅prime 1係賣雕像，重量呢隻都接近12kg
身體、配件嘅武器、底座都係精細過HT，但係頭雕都唔見得似

我覺得唔錯，可能alita細節位比較多，佢還原得未夠好姐

頭雕似過hottoys嫁啦，hottoys今次真係做得太求其

HT初版個頭其實算OK
但之後換個唔似樣嘅對眼啲色都hea爆
prime 1起碼眼係似，但我覺得個樣比較陰沉同老

hottoys個植髮頭其實唔差，可惜可怕，prime1個樣我覺得似真人多過一個cg character，眼似不過整體都好似差緊少少咁

老實講其實兩個都唔似，alita個樣唔係咁容易整到出嚟

今晚四刷完，諗起就嚟無得再睇Alita bb，有啲失落

為咗安慰自己，我轉個頭已經買咗五刷嘅飛

4dx?

一講似真人就有啲覺得似蠟像
太真實嘅風格唔夾alita

二至五刷都係IMAX 3D

初版頭

我3刷都係4dx

但無辨法，鐘意嘅一樣會買，老實講我覺得alita嘅精髓係在於佢多變嘅面部表情，所以figure係點做都做唔到個種感覺，自然覺得唔似

作為Alita大眼愛好者，我覺得兩個figure對眼嘅顏色都應該要偏淺啡少少

4dx有咩特別正?
如果之後有時間又仲有場次嘅話會考慮下

ALITAbb跳水會照頭淋到你

剛完成5刷又發現到啲新嘢
不過每次完場出嚟都聽到有人問幾時有下集
覺得好傷感

但香港真係幾鐘意ALITA
我剛先嗰場仲好爆，坐到前四行

暫時5號同6號都各有一場
希望8號都有啦

百老匯都出到3月6號
暫時太古城，荷里活，旺角，yoho mall，葵芳，荃灣，嘉湖銀座都有場次

3月6日齊齊買張飛！

個樣係唔似架啦無計
其實佢加大返瞳孔唔如擁到三白眼會好啲啲

唔好搞到

計埋hd植髮個隻黎講，3隻個樣最似都係植髮個隻
可惜出到黎效果變左另一個樣

對眼太大太少眼白會好似ＥＴ

中國票房6.45億，差少少先過6.5億
btw今日都賺左4千幾萬人仔

係，電影最update個樣係大眼又大瞳孔
而家ht係大眼但無大瞳孔

ht個隻好似係舊版本?

接近美金一億啦啵

對

你地對比下舊trailer 同套戲個想就知有咩分別

個樣

而家隻ht就係舊樣

乘勝追擊 兩日上1.5億唔知有無困難呢

唔怪得有時睇片會唔同樣啦
放大瞳孔靚女好多

如果上到1.5億美金，咁分分鐘總票房可
發過到3.5億

占士係上映前特登再執大佢

舊樣有啲恐怖
利申從來冇睇過Trailer

就係話放大30%

希望幾年之後可以一齊睇下集

未至於恐怖既，係改左再自然d似真人

不過都有d難 依家暫時仲係條龍排第一名，alita排第二

在座各位都想

新屎坑三日香 呢個weekend 應該都係咁上下
望就望總票房上升 Alita 分一杯羹

預左無
上到1億美金已經好好

大貨應該會執執掛

岩岩 四刷完 3D Imax 隔離位坐左兩個外國夫妻
套戲前半段 d 鬼佬笑話 佢地係咁係到笑
完場果陣聽到佢地讚套戲
終於有外國人識得欣賞

絕對希望會
ht多唔多執執先出貨

第一次訂ht 咩都唔知
不過訂果日問個sales 佢話出大貨先知個樣係點

唉根本就差入場果下
如果唔係班外國youtuber點會係咁拍片呼籲自己啲同鄉去睇

都訂左，佢整到醜都要硬食

其實我好鍾意呢幕嘅眼神變化
堅定嘅提問後帶點迷茫咁想知Hugo點答佢

認真
如果有下集
有冇人組隊去睇

三年後嘅事有的話

會同晒所有唔同圈子嘅人睇

我估唔止三年
起碼要等阿凡達出埋2，3

Frd
Girl frd(if have)
Lihkg 巴打
自己
起碼四刷

祝您4刷成功

究竟係我有女先定Alita出2先

其實有冇機會ht最後會放大翻個瞳孔？

希望啦

祝你可以帶住女朋友去睇Alita2

連登有愛

岩岩追完漫畫
last order最後個結尾
愛利卡個伏筆唔打算講
真正凱麗返火星定其實死左

喂劇透一係整暗啲一係收埋佢

好gfable

劇透

岩岩追完漫畫
last order最後個結尾
愛利卡個伏筆唔打算講？
真正凱麗返火星定其實死左
咁就完左了？

sor開左個新好似仲明顯

係我好認真咁睇曬每一隻字

有冇巴打都會買prime 1? 想買deluxe版到時隻HT擺喺隔離 個畫面一定好有趣

有位有經濟能力可以訂等你開箱，太大我屋企無位擺

我仲係學生嚟不過有得落住訂 到2020 Q2先畀全數 就應該儲到既希望

劇透：可以咁樣

或者

劇透：

巴打 真心等你開箱
利申 無錢買，ht 都仲諗緊買唔買

如果就咁擺有無咩野要特別留意?

經期隊長真係倒米

以下圖片可能會引起部分人士不安

呢兩張改到做"正常"size眼

呢兩張就改到漫畫咁

原本套戲個樣好睇得多

美國週四繼續得0.9m，希望週末加埋3日有5m

爆炸頭咁款睇漫畫嗰陣又唔多覺
剩係覺得佢好多頭髮

覺得用舊版眼不如直接用真人樣算

改圖

每天1m執到3月8
算架啦
cm一上應該直接落畫架啦

美國1億都上唔到

但依個禮拜連大陸都靜
同上個禮拜勁多人入場睇唔同戲既總票房爭勁遠

CM會唔會頭半日就超到alita

Double 囉起碼

如果真係首日double 就證明啲美國人真係只睇dc marvel 同卡通

Btw CM等睇翻版

3月6號得返2D版而且場次少一半
想放工睇嘅朋友真係無咩地點時間揀
我都淨係買張飛支持算

直頭係無人睇戲

Unless Avatar 2 makes another $2 billion for Disney/Fox and the Mouse House decides to give Cameron and company Alita 2 as a “reward,” this franchise may be one-and-done even with better-than-expected global results.

大家到時支持avatar 2啦

咁好在銃夢版權係金馬倫手上
無咁肉隨砧板上

刷幾次avatar2

直頭重買avatar 1 blu ray加銃夢週邊產品

其實我未睇唒第一集，連套野講咩都唔知

睇谷阿莫

其實Batman begins 當年海外票房都唔係話好得，得美國佬識，贏口碑，總票房都係3億7
開綠燈拍得成神作第二集，仲要吸埋未睇第一集啲人追呢個系列，第二，三集都收成10億
如果alita有機開到第二集，超越第一集之餘marketing 又做得好，有可能帶動埋新觀眾睇同第三集嘅收益

迪士尼會唔會向呢方面諗

最憎谷阿莫
從來不睇

成句重點係：得美國佬識

但海外成績的確麻麻

係囉，但美土收番5成票房落袋
海外點同
我諗alita 2都要avatar 2 大收先成事

咪都係唔好曬太陽，最好入玻璃櫃廢事有塵果d

感覺avatar光環一早無左，覺得第二集票房應該14億票房左右

廣告超簡單：執導鐵達尼號，阿凡達
占士。金馬倫導演

d人仲唔鳩衝

銃夢寫明金馬倫係producer當堂趕客

係
佢套鐵達黎收20億，阿凡達又收20億
勁到
但點解金馬倫你今次要炒冷飯

Producer 嘅光環同導演有無差咁遠，但其實金馬倫係alita都幫左唔小手，功勞應該可以同導演比齊

迪士尼俾錢叫佢炒
咁都係收錢做野啫

根據以往經驗，好多電影嘅續集一定比第一集差，面且啲00後未必知套野咩嚟，所以就算alita出到二我都擔心個票房會衰過第一集

咁樣比喻
周星馳導演既戲同周星馳做主角既戲
你想睇邊套

樓上講既batman就已經係例外
但一定要有好好既計劃出續集同第三集
matrix一早都諗好，只係revolution變龍珠

你咁講我即明，可能我對電影幕後無咩介意，加上我覺得producer個位置對電影一樣咁重要，但估唔到大眾會咁介意邊個做導演

又唔一定
金馬倫嘅未來戰士2同異型2都超越到第一集
佢拍續集係得嘅
係驚佢超越唔到自己啫
加上阿凡達都唔再話好吸引

無錯
續集垃圾多數都係無plan好成個系列
或者轉導演，又或者唔夠錢拍，又或者有其他干涉
拍得好過第一集唔係無可能，亦都好多例子
alita2即使拍得成但真係要好神先搞返起個系列，唔係都係頂多收返fans錢

因為導演真係代表套作品點樣表達出黎俾觀眾睇

Robert Rodriguez之前d作品都係Spy kids 0個d合家歡動作片同Sin City. 係小有名氣但絕對唔係大師級

貓仔Alita

不過今集我對佢嘅動作戲另眼相看

佢唔係第一次做呢個動作

漫畫都多次高位望人，貫徹貓既性格

依個真係金馬倫揀0岩人黎拍銃夢
成個題材其中一個重要元素就係武術
叫番金馬倫拍我估佢會揾袁和平添

你係咪想講avatar 2

係 搵著呢個導演無有錯

真係學舊post d巴打講互補不足
robert處理script同劇情麻麻就金馬倫俾raw material同監工
金馬倫拍動作場面麻麻就揾robert經手

當然，最大功勞其實係架仔濃縮版OVA

不過鬼佬唔興標榜武指(佢哋叫action choreographer), 依家都唔知邊個做，竟然咁精通亞洲武術

條片有得睇rosa啲武打訓練

好勁呀Rosa b

日本仔果邊點架 。。。啲人肯入場睇未

Alita 其實有冇西?
冇西回扑野?

冇眼睇 好差

[順位] [販賣數] [作品名]
*1 111610 多啦A夢
*2 *29461 飛翔埼玉
*3 *22688 Green Book
*4 *10777 Alita

日本時間兩點嘅賣票排行

日本仔同美國佬一擔擔
都係鐘意睇卡通片

諗下架仔如果唔係咁鍾意卡通
銃夢作都無得作

佢地成日都想自己啲二次元文化三次元化
拍拍埋埋咁多垃圾真人化cosplay電影都仲拍緊
今次有外國大製作真人化佢地套動漫
丫又唔睇喎，我真係望唔透

好簡單，因為唔係經架仔手唔得正宗
正如你都會想食架仔整既壽司多過鬼佬整既壽司

但今次真係鬼佬整得好好

梗係鬼佬好啦，比架仔拍就唔會有我地係到討論，因為十成9會變爛片

CGI 日本用多十年都追唔到.....

鬼佬都唔好得去邊
除左edge of tomorrow叫正常之外
其他爛撚到

所以alita既突破值得我地課金支持

Rodriguez admitted that Nova was tough to cast, as his presence is "really for the setup of a sequel". Wanting to make sure the small, non-speaking role was filled with someone they would want to work with on the theoretical Alita: Battle Angel 2, they eventually cast Edward Norton in the role. Another character, Clive Lee, was in the original script but was cut. "I figured we should save him for a sequel," said the director.

I need a sequel for the movie ALITA!

又諗起發哥版龍珠

先唔計cgi
屌你d架仔戲真係抄足漫畫，講足10句先帶到打鬥或劇情出黎
武術仲係停留響特攝片level
最後仲要一定例牌俾段等主角玩口遁
睇條撚

依套應該係日漫改編最爛，記得有位巴打話睇左五次

仲有netflix版death note
william defoe係咪好慶幸淨係聲演流克

你好似話alita真係出續集你會睇10次
到時記得找數

隔離post睇番嚟

流浪支狗好似唔算好多人睇

出到唔怕睇，最怕無得睇10次

老實講唔怕睇十次，不過要有間隔咁睇：龍珠 alita 龍珠 alita 咁睇

一炮過睇會死人，之前睇左十分鐘就頂唔順

Alita係搵Garrett Warren做Stunt coordinator

放風定吹下水咋
不過如果佢出一秒就無下集比佢
咁佢真係幾無癮

原來係舊文睇過，無嘢了

五年

觀眾口碑絕佳！華納確定《明日邊界 2》拍攝計畫亮綠燈 要找阿湯哥和艾蜜莉布朗回來雙主演！

雖然最終《明日邊界》只在全球收穫了 3.71 億美元票房不如預期，但阿湯哥親自上陣的精彩動作戲讓《明日邊界》獲得了普遍的好口碑，並相當期望能夠拍攝續集。

隨著導演道格李曼（Doug Liman）在過去曾經公開表態想要拍攝《明日邊界 2》的意願，現在 deadline 等國外各大電影媒體終於曝光了續集拍攝的新消息，那也就是華納兄弟影業正式確認《明日邊界 2》的續集拍攝計畫亮綠燈，並找來《謊言的誕生》（The Invention of Lying）編劇 Matthew Robinson 來撰寫新劇本，同時也計畫找道格李曼回歸執導。

華納兄弟也期望找回兩大演員阿湯哥和艾蜜莉布朗回歸雙主演，這個消息立刻令許多影迷振奮不已：「一定要是湯姆克魯斯演我才看！」、「這部電影非常好看，女主角帥到令我印象深刻」、「艾蜜莉布朗當時的肌肉線條太美了」、「《明日邊界》是最被低估的佳作」。不過由於阿湯哥另一個招牌電影系列《不可能的任務》（Mission: Impossible）第 7、8 集才剛確認檔期，分別將於 2021 年 7 月 23 日和 2022 年 8 月 5 日上映，如此一來湯姆克魯斯是否有時間再度回歸演出《明日邊界 2》也令影迷擔憂。

仲以為係alita

收得唔好但口碑好唔係無機會
但等好耐囉

呢套個北美票房都接近有一億

兩套情況好相似
又係170m budget
又係本土票房慘淡靠海外
成績應該差唔多都係350m左右

一億同70m
都係算少

我竟然由睇吹那到今日都仲咁著迷，真係身一次

edge of tomorrow仲有得作落去？

係囉

其實我唔清楚呢個'coordinator'嘅role算唔算係武指嚟

所以咪講到時要支持阿凡達2

阿凡達支唔支持都應該好收得下

漫畫新版有幾多本？

原文

而家中國票房咩環境

6.81億人仔
持續上升中
即係過左1億美金啦

希望今日上到7億

實得

如果真係如票房預測有9億人仔
咁3.5億總票房走唔甩
再加美國加國際零碎
3.8左右可能有

同邊應該都有一千萬美金掛

開心，原來開心可以咁簡單

感動到喊

情況同上星期6比差幾遠？
Forbes話星期五同比跌左7成

無得咁計既 每星期都一定會跌既

希望埋單有4億 起碼比3字頭好睇啲

睇左5次個位巴打真係勁抽 見到佢話睇左5次發哥套龍珠 即刻呆左

我當初以為自己眼花睇錯

不過出續集就真係要找數，依個係對alita嘅尊重

有例子啦 上面巴打套戲同alita情況幾似

官方圖黎？未見過既

又wallpaper

好似係英國戲院但搵唔到冇字嘅版本

依張好好睇，好睇過原本個張

Source? 靚到癲

似樣好多

原本個張係咁，好難怪人唔入場

搵搵下Alita嘅圖係依度見到

我覺得第二張ok 我都用緊呢張wallpaper

中國果張最靚
但殘體字

如果有冇字版就好
wallpaper

有無P圖高手係到

我自己鍾意劇照多啲側邊冇咁多人

呢張正到

大圖

出處 UK戲院ODEON嘅限量版POSTER

想問下alita本art book 有冇話幾時開始唔賣？

講真真係出Alita 2嘅睇十次都抵啦

不能同意更多

呢個？？？？？

有無勁人可以p走啲字

直到今晚強國已經有60m人仔票房
上映到而家暫時有6.96億人仔
今晚7億不是夢

同問 利申試緊

求其遮左佢咪得，點都好睇過有殘體

呢個會唔會有用？
而家喺街試唔到

大概咁得唔得？

即刻舒服晒

我整緊個hd啲嘅 我都想用嚟做wallpaper

係，殘體字好難頂

等你好消息

上面乜字都冇個氣勢仲勁咗

希望成功

力以盡

去埋fox個水印版

第一版好似已經賣哂，第二版90日後。

amazon jp仲有貨
因為日本有賣埋日本版，唔係個個會去買英文版

最鐘意都係半邊臉果張

其實我自己都有整幾個alitabb既sticker周圍sd比朋友

好撚靚

wtf 竟然會賣哂
咁好賣

見佢有兩個封面

想要

好低質唔好意思

唔同版唔同封面？

應該得一個封面

用左黎做wallpaper
多謝巴打

Ipx唔啱位

佢除左個套叫唔叫另一個封面

估唔到大陸票房今日就去到7億人仔
初頭都係估佢會剛剛到6.8億

都好清喎 唔差啊

睇amazon買家留言係除咗個套就另一個封面

ok ar
saved

個封而隻手都好正
不過我本野隻角撞'巢'左

書皮多張野
底個封面係狂戰士身體

咁長水路係咁
我之前買pacific rim嗰本兩隻角都受傷

個背面正

啲角冇乜事

留意上面果張寫住not final cover

上面果張變左artbook第一頁

都係同一本黎？

明白哂

其實佢拎Pacific rim 黎做例子好驚
第二集比大陸強姦到體無完膚

真係有咁多巴打買斷哂本artbook?
定係amazon太少貨

果話會睇十次續集果位巴如果續集支化咗仲頂唔頂到十次

如果要搞到似Pacific rim 寧願佢唔出

Amazon成日都要補貨
有時寫冇貨過兩日就補返

好惡毒

有無人睇9.50MegaBox

唔好咁絕啦

大陸強姦係因為導演走去拍忘型水同legendary染紅

alita有金馬倫，fox 同迪士尼
我諗真係出續集時除左多謝強國同而家對立緊既迪士尼

仲未搵到啱ipx嘅wallpaper

今生今世終於要多謝強蟈

搵唔到ipad用

[url]
[/url]
IPX可以去呢個網睇下 有得揀返SIZE

Ipx ipad pc 都要轉曬做alitabb

仲有james同robert 都唔會嘅

應該

直頭啲icon 都轉埋啦

同埋大陸戲通常上映一個月
慢慢食食下應該可以10億

由於唔同導演拍
再做唔到cg女主角
女主角將由真人景甜頂上

景甜universe

哇屌，唔好再講

咁樣我點找數

同朋友 上大陸食野諗住刷第4次
但見到一張飛要200人民幣
最平既3D IMAX 都要180
馴龍記3D都只係130

E幾日睇多幾場預繳左先

無時間，淨係比錢買飛算

仲貴過香港既 一直以為大陸會平啲

大陸唔係三十幾五十就睇得架咩

去左會展中心 果邊

3月5號應該最後一日imax 已經買咗飛5刷

正啊屌你

Alita bb

very well said

android用nova launcher就乜size都得

中國今日至現階段有7千萬人仔，仲有個半鐘 唔知仲上唔上到

巨龍記3成9千萬

條龍首週票房無計
我估計埋聽日應該有7.5億人仔掛

佢講together果時真係眼濕濕
如果講多兩句真係會喊出來

要落啦 alita

唔係仲有一星期做咩

真係未試過咁著緊一套戲

Alita

咁快

Check 過最後3月6
當然得返好少場

發現呢個post多左人
原本睇黎睇去都係得果4 5個巴打

一齊支持Alita

強國7.06億人仔

一啲啲地方，有朋友去深圳睇IMAX要呢個價錢
但其他大城市就真係五十蚊有交易

點著哂佢擺哂響教堂度

姑且報埋日本情況

今日排行 (截止日本時間23:55)
[順位] [販賣數] [作品名]
*1 157910 哆啦A夢
*2 *71267 飛翔埼玉
*3 *54962 Green Book
*4 *28262 Alita

上週同樣時間
[順位] [販賣數] [作品名]
*1 *67134 飛翔埼玉
*2 *61444 Alita

巨龍第一個星期六單日都唔過一億
Alita上咗9日只係少佢2千萬，算係咁喇

日本仔，對你地失敗

係日本完全出唔到貨

整埋黑白背景

或者咁講日本果邊掂，呢個post唔會開到4

機場仲係一日4-5場

仆街，cosplay電影仲多人睇

識睇一定係睇機場

岩岩係megabox睇完，音響立體感係好過機場，但機場個銀幕壓迫感再好小小，同埋無咁多人。

megabox好似更新左個音響？
機場好在個Mon大又平，平時都係120，早場100

之前有位巴打推薦走左去試，加左天花喇叭音響的確立體左。

我係睇完megabox後去isquare睇，感覺megabox音響係正啲

午夜場都幾多人睇，頭先望一望7.07億 轉個頭標上7.14億人仔

係美國定日本Amazon買本art book好
美國嗰邊寫一至兩個月內發貨 日本嗰價貴D但唔洗等咁耐

早買早享受
遲買平幾舊

Rosa 話自己最鍾意嗰幕係揼枱
真係估佢唔到

US Friday
1.7m
星期六，日生性啦

淘寶

就黎又爆post
對上一套爆幾個Post 係唔係avenger3

繼續推上8 億呀

我個人最鐘意megabox, 佢個銀幕係最埋身所以你會實感上覺得個screen size係大過其他imax, 不過機場我就未去過，可能仲正

早晨，多左好多未見過嘅巴打，太好啦

強國預測票房去到950m人仔
上10億呀

美國本土似乎可以响三月八日前，去到七千萬

我覺得今個週末應該過到

早晨

加油啊alita,nova都未死，點可以咁快完

好正！！

因為套戲 去睇漫畫
電影還完左好多彩蛋
好好奇佢下集會點拍

人仔7.2億
今日有可能上8億
即係1.2億美金
即係而家個數加多60m美金
total 3.49億

8億應該唔得，週六收得最高既一日都係得7千萬人仔
今日應該得5千萬左右 大約7.6億

想等佢完哂先一次過追

火星戰記仲連載緊
之前都好似你咁諗，結果連單行本都買唔返
好後悔冇買到Last Order同外傳

想問下如果買figure 買邊隻會好d?

利申 想買 同唔太識

人仔拆得22%

Art Book 日本都斷市

無錢就買hot toys ,有錢就買prime1

發巴，我都想買，出糧有錢買咩好

amazon jp有貨不過價升返
cdjapan計埋個運費應該貴過amazon jp

係又貴左
建議再格價先

個人建議hot toys ，可動性高啲，prime1真係得個睇字，係做功精細啲，但hot toys 你可以得閒拎嚟換下姿勢，要影相都多野影啲，而且平啲

至於樣個方面，hot toys 隻眼唔似，prime1個樣似臘象無真實感，所以兩個都唔太似

另外prime1好似好重，用玻璃櫃啲巴打預心比alita拆左你個櫃

Hot toys $1530 ,prime1 $5000（好似）

以上結論係睇完模型展示片得出嚟，實際成品就唔知，當然你普通學生仔咪hot toys,番工又無經濟負擔咪5000幾個仔，超有愛又有錢咪兩隻帶番去左擁右抱，想齊其他風格就買埋funko pop

Btw $5000真係有啲貴，你確保你好愛alita bb先好買，如果唔係小心後悔

prime 1 deluxe版7000蚊.....但我覺得一係唔買一係就all in deluxe

art book日美版係一樣既?

日版日文，美版英文但其他應該一樣
得日本網會賣晒兩個版

好似hot toys 好啲，prime版個樣好假又黑黑地，hot toys 玩到多啲野，又平，又可以換姿勢，個人推hot toys

Btw 頭先打左唔少錯字，希望唔好太影響你地睇

兩個版價差得唔多，而deluxe支機槍係靚
另外就係prime 1冇得拎走件衫但ht可以show晒個狂戰士身體

重點，alita係唔著衫靚啲

琴日見到有lo全套不過得11本
個封面又唔同

5000我未買過呢啲野，原來咁貴，但我好愛bb，唔上網買咁有邊啲地方

Hottoys 啦

你講ht定prime1先？
Hot toys 可以直接上面市訂，9成9無現貨

Prime1好似只可上網訂

hot toys 係抵玩好多，加上prime1一樣唔似樣，做咩要比多3500嚟買個無得郁又重嘅展品，用個3500買齊佢啲周邊，睇多幾場電影同買齊啲漫畫佢好啲

咁想HT去邊度訂好，利申完全唔識

信和20樓門市

我係去旺角門市訂，地址： 信和20樓 ，成層都係架啦，唔洗搵

利申：同樣咁大個人第一次去信和訂figure,以前都係完全唔識figure呢啲野，alita迫左我做好多野

咁你幾錢落樓

$1530，500訂金，拎貨比埋餘數

咁都ok喎多謝你話我知

唔洗，大家都alita fan，我都係咁大個人第一次訂figure 咋

順帶一提，如果想買漫畫可以去信和入面睇下，可能會有

訂左2隻

2隻

好似3個月先先出一次
之前last order好似玩左十幾年

btw如果有幸出到電影續集
鐵士代諾個part咁癲會點演出亦正亦邪

上次去信和有搵過漫畫
暫時得台灣新裝版第1同2本
大多都擺係當眼位置，實搵到
舊版就真係要慢慢搵喇

想問可唔可以上網直接訂新版？

睇番版真係好傷眼同好唔尊重alita

係 只買左1-9本版權
btw電影續集應該會不同於漫畫 佢結局走勢都同漫畫相異

Last order 應該幾難拍吓，火星戰記凱麗個身世咁獵奇，外國人未必接受到

可以排除lo同火星，3部曲限於1-9本

Last Order連載到一半作者轉咗雜誌社
台版好似重新出過哂，港版唔知

啱啱睇完
想問返臨尾Vector開箱俾Alita睇嗰啲器官係咪Chiren嚟

係，vector講左

無錯

港版直頭爛尾唔出，唔使搵啦

火星戰記開咗少少頭未追

Ht 大概等幾耐先到？

新裝版我屌佢老母
唔單只係台版，個書腰仲要印落封面
同埋啱啱喺台灣出嗰陣有人發現套書唔係日本新裝版(完全版)，而係舊版(連載版)重印

你預等一年 訂嗰陣個職員話2020第一季到貨

Nova 有 save point 技術，所以人腦 Alita 應該save左係爆炸果一刻？，係唔係咁？

可以，但台灣好似都只係出到第3本，有排出

台版都算，咁樣欄腰落字好撚肉酸，去到第3本都仲係咁
上排去信和訂HT順便去搵漫畫，見到咁樣買唔落手
之後上網睇先知原來日本有真。新裝版，封面靚勁多
決定等佢有代理先買

上網搵過見到正傳+lo 8000台幣

Last Order作者轉雜誌就爛尾
分分鐘好似小櫻咁，入咗台版就當出咗

大陸而家7.5億人民幣
目前保守估計總票房3.36億USD

都好多下，唔計cap水都有成7千萬USD

拆帳後
強國食水真係好撚深
不公平貿易的確無錯

衝呀alita

啲戲院食足5成，大陸佬真係痴撚線

4億票房不是夢

重睇下先

官網寫 2019 Q4 - 2020 Q1
但HT唔係一次出晒貨畀全部訂單，跟訂單日子逐啲派

Prime1落左2000蚊訂,等到2046

Wow

想買實體書睇

咁我應該好快有
利申睇完二刷後一日即去訂

係愛啊哈利 到時等睇開箱

我都好早就訂左
幾時派唔緊要，執好個樣最重要

真係好有愛

幾時截單？

Demo shown not final product??

Alita應該冇咁搶手
呢期見HT有啲派左一段時間貨都仲係派緊首日單

通常會微執

大概開訂兩個月掛
好似係1.31開訂

隻眼好大問題

仲有機會係出貨時走樣
啲訂單條款已經帶晒頭盔

學生哥表示好想訂唒hot toys 同prime1

衰在無錢

希望唔好變太多，衰左佢地根本可以唔洗理，一句訂單條款寫明ko你

同埋寧願佢唔出可動眼
到手都唔敢較對眼，隨時變唔返原本咁

睇你好唔好彩

最好update到上左映個樣
髮型同改大隻眼就好

Version 2.0

改大隻眼就好左好多啦

佢改返大個瞳孔就心滿意足

話時話
今年動漫節應該有好多人Cos alita

個別問題嘅話，即場check

最怕到時仲衰過依家

求神拜佛
唔改都好，最緊要唔好衰

一日未到有貨拎，都仲要擔心成品像真度

fb page啲人都係叫佢改眼改髮型
眼唔止要大，其實要改埋色

改改好啲喎
唔會衰過而家呱

仲要驚足成年，點算好啊

無睇錯Alita 瞳孔係啡黃色

Dear HT, I hope it's not too late to fix a couple things with this figure. #1 the eye color is far too dark, should be bright light brown #2 The hair is a tad bit too long, might need to shorten it up.

I'm getting it regardless, but these 2 changes would make her look even better than she does now, and she looks good.

BTW, please make a Doll Body version...the details on her arms would look killer in 1/6 scale.

Thanks for listening.

我覺得呢個講到大部分人嘅期望，另外加大埋隻眼

其實係咪alita唔夠紅，所以做到唔似樣都唔理

因為佢跟上一版個樣
細眼時係用埋深色瞳孔

貼返之前巴打搵嘅圖

除左即場check仲有咩留意
第一次買ht figure

係就好

都有可能
因為大陸上映一個月
當之後女權隊長上畫又跌 ...

8號，同美國一樣

聽日開始平日唔會多得去邊，到下個週末已經到經期隊長上映，所以今個週末係最後吸金好機會
暫時依家7.55億，應該到12點多1000萬左右

加油呀alita

加油呀AlitaBB

等出貨先知咩位有事，到時可以去ht post睇下，應該會有人講

近排睇左
女仔呢種短髮好正

AlitaBB真係好正，又可愛，又細細粒，又純又真

thanks 巴打

今晚強國有可能過50m人仔

已過 依家50.67m

好想要佢食橙個gif
不過無呢個clip流出

要cut都可以，但係偷拍版

5月出碟 到時整

最後票房點

因為未到最後 所以唔清楚
個人估計現階段全球票房有349m美金

日本時間23:06
[順位] [販賣數] [作品名]
*1 240717 哆啦A夢
*2 *75260 飛翔埼玉
*3 *55438 Green Book
*4 *28895 Alita

同尋日差唔多 唯獨是哆啦A夢賣多左接近十萬

如果update到今日應該已經360m up
大陸已經比更新前入多48m左右
仲有好多地方都仲未更新，mojo個海外總數都仲係2月26號

日本仔都係信唔過
枉製作組返左日本宣傳

爆冷門上5億

勁唔討好
佢為咗條女想quit份工咪自己quit 個fd唔想就打人
明知alita比緊賽又叫人出黎救佢

個fd同chiren為咗救佢無咗條命
alita咁辛苦諗計護住佢 醫生咁辛苦幫佢砌返個身
佢一下子衝動就瓜咗

男主角本身個樣都唔討好啦，太平凡，格又衰，水條女去比賽，係抵死嘅

衰唔哂起碼冇要到bb個心，我覺得最衰係同bb車咗幾淡

其實男主角一出場個樣已經唔多鐘意

BB真係慘，比個賤男昆左咁耐

佢都係想叫佢個fd一齊quit 唔當佢fd都唔叫埋佢走啦
佢fd不停講alita 佢先忍唔住打佢
佢比人追殺無哂計先要叫alita幫拖，不過最後真係抵佢死 自己on9係要走上去自殺 (雖然係想跟原著)

昆咗個口隻豬

喺spotify 聽swan song會有片睇
雖然係咁重覆 但有alitabb

係youtube睇fans made mv幾好睇

就快999準備開新

換走啲殘體佢

邊到有殘體字，我留意下。

Link?

今次等我嚟開

係咪啲字幕
同埋兩條trailers係咪同一條來

係下面個幾張圖

推 五刷左 聽日最後一刷了

推得好快

除咗刷，就只有喺呢個post尋求慰藉，冇撚計

起碼你知道有班人同你一樣支持緊套戲，個心會開心啲

係有共嗚，但我啲fd已經準備緊CM，只有我仍然對BB念念不忘

啱啱再刷完，應該係最後一次睇啦
好唔捨得

推啊

幾好睇

cm say no，alita say yes

Mojo 都3.5億了，續集希望在眼前

唔緊要，我地仲係到咪得，一日我仲係到，都會keep住推post

起碼撞到你開箱

我買hot toys 咋，要等都唔等我，等買prime1個拉巴打

邊度睇中國拆帳？ 揾唔番

去貓眼到睇啦

開頭估呢個weekend美國票房應該岩岩好70m，點知仲多左2m

應該口碑起作用
推爆個post作算

希望可以上多100m

爆post了

世界第一

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影討論區 (5)